振奮士氣 香港人加油

音樂可以令灰左嘅心繼續着火
各位仲未認輸嘅可以聽下